[cu撤退=失敗?] 根本場運動就無需佔領區

大家諗下五個月黎有冇長期佔領過咩地方
場運動運作到依刻其實係無玩過長期佔領，事實係一直可以運作至今
我亦相信大把人今個星期只係各區開花冇上過中大
點解咁多post無限放大cu一役變左收皮轉捩點？

長期佔領根本有好大弱點
1.政府一招冷處理搞掂，唔攻就得，由得班人係入面消磨戰意
2.戰力+資源屯積，最勇最落力果班前線入晒去，但冇得發揮，不如落返十八區打仲好
3.長佔一區市民會麻木，會有方法應對，諗下佔中時期，真係會搞到人罷工？兩三個星期習慣左已經有新返工路線
4.無系統既社區，長期係入面根本生活唔到，正常生理需要都解決唔到，加上有管理者又話變大台又變糾察隊，遲早內閧
5.好易比鬼混入

無左個佔領區只係當時間返返上星期日，守城一役只係一個象徵，今個星期真正搞到半罷工既原因係十八區黎明行動
其實根本無損失

推

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

我認同

意志在心中
我地係水
流水革命

一直都係流水
永遠要記得香港人既特性
一件事出現得多就麻木就無回響
無論係死人冧樓定佔路
每次都應該要靠變化去刺激所有市民

push

根本 中 理大係最靚既位

開花本物就係想做成影響 中理大 去紅隧同吐港火車

而家一個棄守

垃撚圾

下星期黎明行動九成失敗最多咪關兩三個站
不過據點戰無辦法 太易滲透

守唔到嫁，你認真諗下，
1）本身手足係蒙面居多，唔會知大家真正身份。搞事分子/鬼係匿名身份真正做到be water,打完即閃，搞完即扮無辜，軍規冇用。

2)唔可以捉鬼，但當外援進駐，鬼既比例都會上升，最後癲到大部分都係鬼就唔同你玩輿論戰，直接同popo裡應外合，捉曬勇武。

3）cu入境處可行性：popo偽做一張學生證有幾難？

根本要好多野互相配合
最撚勁果日係巴士地鐵半收皮
好多野要突發+十八區開花先有效果
塞死兩條隧道塞得耐唔代表每日都召集到咁多人朝早塞路
只係搞罷工搞起上黎易左

失敗原因只係好多人玩厭左朝早唔起身
同中大無關，就算再守得住
其他區唔塞，鐵唔塞一樣收皮
要既係睇星期六日有冇突發野令人肯出黎

入境根本做唔到
唔帶無武器，我估都係放行
popo唔攻果兩日可能已經不斷滲透
運物資都呃到人

入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟